係南亞裔 係手足 唔撚係brown

唔好聽分化撚老吹！

(正視聽）關於南亞手足稱呼

自推

南亞手足

大家都是香港人

直接手足得唔得

當然得

一向叫開巴打或者手足

你推果個post咪得
點解要再開一個無內容

叫人brown即係人地叫亞洲人做yellow咁
自嘲可能冇乜野
但係自己把口去講人地皮膚顏色我唔會咁做

諗住打喺標題清晰啲